# SFRechner von Nils Müller

Willkommen zu meinem Repository für den SFRechner. Bei allfälligen Fragen hier auf GitLab issues eröffnen, und ich werde sie versuchen so schnell wie möglich zu beantworten.

## Installation

Sie können die Applikation einfach installieren, indem sie das Repository ganz herunterladen und dann die .exe Datei aufstarten.
